［國際線］ 宣傳中國唔鬧得 因為會冇左十四億人市場

大家係國際線應該大力宣傳中國唔鬧得
鬧左會被大量中國網軍攻擊之餘重會冇左十四億人市場
大家可以宣傳迪士尼 荷里活點解對中國沉默
重有中國封殺NBA 阿仙奴 封殺鬧中國既明星企業
Facebook Twitter 如何封殺反中國言論
Mc Jin 只敢鬧美國警暴唔敢鬧香港警暴之餘block 人留言
澳洲甚至有大學開除鬧中國既學生
大家應該大力宣傳世界唔少大企業 大明星都好驚得罪中國唔鬧得 要等全世界既人了解中國既銳實力